msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Shopify Pro 2.2.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/wp-shopify-pro\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2020-05-29T18:39:32+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2020-05-29 14:43-0500\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 2.3.1\n"
"X-Domain: wpshopify\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Plugin Name of the plugin
#, fuzzy
msgid "WP Shopify Pro"
msgstr "WP 购物专业版"

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
#, fuzzy
msgid "https://wpshop.io"
msgstr "https://wpshop.io"

#. Description of the plugin
#, fuzzy
msgid "Sell and build custom Shopify experiences on WordPress."
msgstr "在 WordPress 上销售和构建自定义购物体验。"

#. Author of the plugin
#, fuzzy
msgid "WP Shopify"
msgstr "WP 商店"

#: admin/partials/wps-tab-content-connect.php:28
#: dist/wizard.084c6a.js:6056
msgid "API Key"
msgstr "API密钥"

#: admin/partials/wps-tab-content-connect.php:40
#, fuzzy
msgid "To generate an API key you must create a \"Private App\" within your Shopify account."
msgstr "要生成 API 密钥，必须在 Shopify 帐户中创建\"专用应用\"。"

#: admin/partials/wps-tab-content-connect.php:55
#: dist/wizard.084c6a.js:6082
msgid "API Password"
msgstr "API密码"

#: admin/partials/wps-tab-content-connect.php:65
#, fuzzy
msgid "To generate an API Password you must create a \"Private App\" within your Shopify account."
msgstr "要生成 API 密码，必须在 Shopify 帐户中创建\"专用应用程序\"。"

#: admin/partials/wps-tab-content-connect.php:80
#: dist/wizard.084c6a.js:6219
msgid "Shared Secret"
msgstr "预共享密钥"

#: admin/partials/wps-tab-content-connect.php:90
#, fuzzy
msgid "To generate a Shared Secret you must create a \"Private App\" within your Shopify account. The Shared Secret is used to validate webhook requests and provide security for WP Shopify."
msgstr "要生成共享密钥，您必须在 Shopify 帐户中创建\"私人应用程序\"。共享密钥用于验证 Webhook 请求并为 WP Shopify 提供安全。"

#: admin/partials/wps-tab-content-connect.php:105
#: dist/wizard.084c6a.js:6245
#, fuzzy
msgid "Storefront Access Token"
msgstr "网店访问令牌"

#: admin/partials/wps-tab-content-connect.php:115
#, fuzzy
msgid "To generate a Storefront Access Token you must create a \"Private App\" within your Shopify account. The Storefront Access Token is used to create the front-end cart experience."
msgstr "要生成网店访问令牌，必须在 Shopify 帐户中创建\"专用应用程序\"。网店访问令牌用于创建前端购物车体验。"

#: admin/partials/wps-tab-content-connect.php:129
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: admin/partials/wps-tab-content-connect.php:138
#, fuzzy
msgid "shop.myshopify.com"
msgstr "shop.myshopify.com"

#: admin/partials/wps-tab-content-connect.php:141
#, fuzzy
msgid "example: yourshop.myshopify.com"
msgstr "例如：yourshop.myshopify.com"

#: admin/partials/wps-tab-content-connect.php:154
#: dist/admin.084c6a.js:23185
#: dist/wizard.084c6a.js:9373
#, fuzzy
msgid "Disconnect your Shopify store"
msgstr "断开您的商店"

#: admin/partials/wps-tab-content-connect.php:163
#: dist/admin.084c6a.js:23175
#: dist/wizard.084c6a.js:9363
#, fuzzy
msgid "Connect your Shopify store"
msgstr "连接您的商店"

#: admin/partials/wps-tab-content-help.php:13
#, fuzzy
msgid "Useful Plugin Links"
msgstr "有用的插件链接"

#: admin/partials/wps-tab-content-help.php:16
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: admin/partials/wps-tab-content-help.php:20
msgid "Demo site"
msgstr "演示站点"

#: admin/partials/wps-tab-content-help.php:24
#, fuzzy
msgid "Example sites"
msgstr "网站示例"

#: admin/partials/wps-tab-content-help.php:28
msgid "Shortcode Builder"
msgstr "短码生成器"

#: admin/partials/wps-tab-content-help.php:34
msgid "Video Tutorials"
msgstr "视频教程"

#: admin/partials/wps-tab-content-help.php:37
#, fuzzy
msgid "What is WP Shopify?"
msgstr "什么是 WP 商店？"

#: admin/partials/wps-tab-content-help.php:41
#, fuzzy
msgid "How to sync your Shopify store"
msgstr "如何同步您的 Shopify 商店"

#: admin/partials/wps-tab-content-help.php:45
#, fuzzy
msgid "How to display your products"
msgstr "如何显示您的产品"

#: admin/partials/wps-tab-content-help.php:49
msgid "Common issues"
msgstr "常见问题"

#: admin/partials/wps-tab-content-help.php:53
#, fuzzy
msgid "Using the Products shortcode"
msgstr "使用产品短代码"

#: admin/partials/wps-tab-content-help.php:57
#, fuzzy
msgid "Using the Plugin tools"
msgstr "使用插件工具"

#: admin/partials/wps-tab-content-help.php:63
#, fuzzy
msgid "Still need a Shopify store?"
msgstr "还需要商店？"

#: admin/partials/wps-tab-content-help.php:65
#, fuzzy
msgid "Start a 90-day Shopify free trial when you sign-up using our link below. We'll be credited with a referral which helps us continue working on WP Shopify!"
msgstr "使用以下链接注册时，开始 90 天购物免费试用。我们将归功于一个推荐，帮助我们继续工作WP商店！"

#: admin/partials/wps-tab-content-help.php:70
#, fuzzy
msgid "Sign up for a Shopify free trial"
msgstr "注册购物免费试用版"

#: admin/partials/wps-tab-content-help.php:75
#, fuzzy
msgid "Follow our adventure!"
msgstr "跟随我们的冒险！"

#: admin/partials/wps-tab-content-misc.php:14
#, fuzzy
msgid "Migrate WP Shopify Database Tables"
msgstr "迁移 WP 购物数据库表"

#: admin/partials/wps-tab-content-misc.php:16
#, fuzzy
msgid "If you just upgraded from a version below 1.2.2, then you need to perform a simple database upgrade. Please make sure that you've made a backup of your database before proceeding. Data loss could occur!"
msgstr "如果您刚刚从低于 1.2.2 的版本升级，则需要执行简单的数据库升级。请确保在继续之前对数据库进行了备份。可能发生数据丢失！"

#: admin/partials/wps-tab-content-misc.php:34
#, fuzzy
msgid "Upgrade Database Tables"
msgstr "升级数据库表"

#: admin/partials/wps-tab-content-tools.php:10
#: admin/partials/wps-tab-content-tools.php:36
msgid "Sync Products"
msgstr "同步产品"

#: admin/partials/wps-tab-content-tools.php:16
#, fuzzy
msgid "Manually resync your Shopify data."
msgstr "手动重新同步您的 Shopify 数据。"

#: admin/partials/wps-tab-content-tools.php:53
#: admin/partials/wps-tab-content-tools.php:64
msgid "Clear Cache"
msgstr "清除缓存"

#: admin/partials/wps-tab-content-tools.php:54
#, fuzzy
msgid "If you're noticing various changes not appearing, try clearing the WP Shopify transient cache here."
msgstr "如果您注意到未出现的各种更改，请尝试在此处清除 WP Shopify 瞬态缓存。"

#: admin/partials/wps-tab-content-tools.php:68
#, fuzzy
msgid "Clear WP Shopify Cache"
msgstr "清除 WP 购物缓存"

#: admin/partials/wps-tab-content-tools.php:85
#, fuzzy
msgid "Remove all synced data"
msgstr "删除所有同步数据"

#: admin/partials/wps-tab-content-tools.php:86
#, fuzzy
msgid "This will remove all WP Shopify data from WordPress. Nothing will be changed in Shopify. Useful for removing any lingering data without reinstalling the plugin. (Note: this can take up to 60 seconds and will delete product posts and any active webhooks)."
msgstr "这将从 WordPress 中删除所有 WP 购物数据。在 Shopify 中不会更改任何内容。可用于删除任何延迟数据，而无需重新安装插件。（注意：这可能需要长达 60 秒的时间，并将删除产品帖子和任何活动网络钩子）。"

#: admin/partials/wps-tab-content-tools.php:100
#, fuzzy
msgid "Remove all synced data from WordPress"
msgstr "从 WordPress 中删除所有同步的数据"

#: admin/partials/wps-tab-content-tools.php:119
#: admin/partials/wps-tab-content-tools.php:143
#, fuzzy
msgid "Reconnect Automatic Post Syncing"
msgstr "重新连接自动后同步"

#: admin/partials/wps-tab-content-tools.php:120
#, fuzzy
msgid "This will reconnect the Shopify webhooks which are responsible for the automatic post syncing feature. Useful if you notice your data not auto syncing correctly or if you've upgraded from the free version."
msgstr "这将重新连接负责自动后同步功能的 Shopify 网络挂。如果您注意到数据未正确自动同步，或者从免费版本升级，则非常有用。"

#: admin/partials/wps-tab-content-tools.php:166
#, fuzzy
msgid "Remove Automatic Post Syncing"
msgstr "删除自动后同步"

#: admin/partials/wps-tab-content-tools.php:167
#, fuzzy
msgid "This will remove the Shopify webhooks which are responsible for the automatic post syncing."
msgstr "这将删除负责自动后同步的 Shopify 网络钩子。"

#: admin/partials/wps-tab-content-tools.php:190
#, fuzzy
msgid "Remove Automatic Post Syncing only"
msgstr "仅删除自动后同步"

#: admin/partials/wps-tab-content-tools.php:210
msgid "Visual Builder"
msgstr "Visual Builder"

#: admin/partials/wps-tab-content-tools.php:212
#, fuzzy
msgid "Quickly design your layout using our real-time visual builder."
msgstr "使用我们的实时可视化构建器快速设计布局。"

#: admin/partials/wps-tab-content-updates-license-activation.php:25
msgid "License Key"
msgstr "许可证密钥"

#: admin/partials/wps-tab-content-updates-license-activation.php:29
#, fuzzy
msgid "You can find your license key <a class=\"wps-plugin-link\" href=\"%1$s\" target=\"_blank\">within your account</a> or contained inside your payment confirmation email."
msgstr "您可以在<a class=\"wps-plugin-link\" href=\"%1$s\" target=\"_blank\">您的帐户中找到</a>您的许可证密钥，或包含在付款确认电子邮件中。"

#: admin/partials/wps-tab-content-updates-license-activation.php:57
#: dist/admin.084c6a.js:18097
msgid "Deactivate License"
msgstr "停用许可证"

#: admin/partials/wps-tab-content-updates-license-activation.php:66
#: dist/admin.084c6a.js:18120
msgid "Activate License"
msgstr "激活许可证"

#: admin/partials/wps-tab-content-updates-license-info.php:14
msgid "License Details"
msgstr "许可证详情"

#: admin/partials/wps-tab-content-updates-license-info.php:22
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: admin/partials/wps-tab-content-updates-license-info.php:34
#: admin/partials/wps-tab-content-updates-plugin-info.php:13
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: admin/partials/wps-tab-content-updates-license-info.php:40
#: admin/partials/wps-tab-content-updates-license-info.php:57
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: admin/partials/wps-tab-content-updates-license-info.php:51
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: admin/partials/wps-tab-content-updates-license-info.php:68
msgid "Expires on"
msgstr "到期于"

#: admin/partials/wps-tab-content-updates-license-info.php:82
#: dist/admin.084c6a.js:18403
msgid "Never expires"
msgstr "永不过期"

#: admin/partials/wps-tab-content-updates-license-info.php:94
#, fuzzy
msgid "Activation count"
msgstr "激活计数"

#: admin/partials/wps-tab-content-updates-license-info.php:101
msgid "%1$d / %2$d"
msgstr "%1$d / %2$d"

#: admin/partials/wps-tab-content-updates-license-info.php:108
#: dist/admin.084c6a.js:18407
#, fuzzy
msgid "(Activations on dev environments don't add to total)"
msgstr "（开发环境中的激活不会添加到总计中）"

#: admin/partials/wps-tab-content-updates-license-info.php:124
msgid "Activations left"
msgstr "激活还剩下"

#: admin/partials/wps-tab-content-updates-plugin-info.php:5
msgid "Plugin Information"
msgstr "启用对 % 的使用情况的跟踪，并帮助我们改进插件。仅记录有关 WordPress 环境和 %s 使用情况的信息（每月一次以及插件激活/停用等事件）"

#: admin/partials/wps-tab-content-updates-plugin-info.php:27
#, fuzzy
msgid "Tested up to WordPress"
msgstr "测试到 WordPress"

#: admin/partials/wps-tab-content-updates-plugin-info.php:41
msgid "Installed version"
msgstr "安装版本"

#: admin/partials/wps-tab-content-updates-plugin-info.php:55
msgid "Latest version"
msgstr "最新版本"

#: admin/partials/wps-tab-content-updates-pro.php:9
#, fuzzy
msgid "Upgrade to WP Shopify Pro"
msgstr "升级到 WP 购物专业版"

#: admin/partials/wps-tab-content-updates-pro.php:11
#, fuzzy
msgid "WP Shopify Pro comes packed with a ton of useful features like additional shortcodes, automatic syncing, image zooming and more! <a class=\"wps-plugin-link\" href=\"https://wpshop.io/purchase\" target=\"_blank\">Take your store to the next level today.</a>"
msgstr "WP Shopify Pro 配备了大量的有用的功能，如额外的短码， 自动同步， 图像缩放和更多！<a class=\"wps-plugin-link\" href=\"https://wpshop.io/purchase\" target=\"_blank\">今天，把你的商店带到一个新的水平。</a>"

#: classes/class-admin-menus.php:52
#: classes/class-backend.php:351
#: classes/class-backend.php:352
#: classes/class-cpt.php:209
#: classes/class-cpt.php:221
#: dist/admin.084c6a.js:19764
#: dist/AdminSettingSelectiveSyncCollections-admin.084c6a.js:86
msgid "Collections"
msgstr "集合"

#: classes/class-admin-menus.php:62
#: dist/admin.084c6a.js:14859
#: dist/blocks.084c6a.js:18309
#: dist/public.084c6a.js:14859
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: classes/class-admin-menus.php:180
#: dist/admin.084c6a.js:19683
#: dist/wizard.084c6a.js:15493
msgid "Cart"
msgstr "购物车"

#: classes/class-api.php:259
#, fuzzy
msgid "You do not have the correct capabilities"
msgstr "您没有正确的功能"

#: classes/class-backend.php:324
#: classes/class-backend.php:325
#: dist/admin.084c6a.js:16290
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: classes/class-backend.php:333
#: classes/class-backend.php:334
#: dist/admin.084c6a.js:16294
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: classes/class-backend.php:342
#: classes/class-backend.php:343
#: classes/class-cpt.php:141
#: classes/class-cpt.php:153
#: public/templates/components/collections/single/products-heading.php:23
#: dist/admin.084c6a.js:20119
#: dist/AdminSettingSelectiveSyncProducts-admin.084c6a.js:86
#: dist/blocks.084c6a.js:6306
#: dist/wizard.084c6a.js:15489
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: classes/class-backend.php:362
#: classes/class-backend.php:363
#: dist/admin.084c6a.js:16298
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: classes/class-backend.php:371
#: classes/class-backend.php:372
#: dist/admin.084c6a.js:16302
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: classes/class-backend.php:382
#: classes/class-backend.php:383
#: dist/admin.084c6a.js:16306
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: classes/class-backend.php:393
#: classes/class-backend.php:394
msgid "Wizard"
msgstr "向导"

#: classes/class-backend.php:421
msgid "Upgrade to Pro"
msgstr "升级到专业版"

#: classes/class-backend.php:643
#, fuzzy
msgid "WP Shopify Products"
msgstr "WP 商店产品"

#: classes/class-cpt.php:135
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: classes/class-cpt.php:136
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: classes/class-cpt.php:142
#: classes/class-cpt.php:210
msgid "Parent Item:"
msgstr "父项："

#: classes/class-cpt.php:143
msgid "Add New Product"
msgstr "添加新产品"

#: classes/class-cpt.php:144
msgid "Edit Product"
msgstr "编辑产品"

#: classes/class-cpt.php:145
msgid "No Products found"
msgstr "没有找到产品"

#: classes/class-cpt.php:146
msgid "No Products found in trash"
msgstr "没有垃圾中的产品"

#: classes/class-cpt.php:154
#, fuzzy
msgid "Custom Post Type for Products"
msgstr "产品自定义过帐类型"

#: classes/class-cpt.php:203
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Collections"
msgstr "集合"

#: classes/class-cpt.php:204
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Collection"
msgstr "采集"

#: classes/class-cpt.php:211
msgid "Add New Collection"
msgstr "添加新收藏"

#: classes/class-cpt.php:212
msgid "Edit Collection"
msgstr "编辑集合"

#: classes/class-cpt.php:213
#, fuzzy
msgid "No Collections found"
msgstr "未找到集合"

#: classes/class-cpt.php:214
#, fuzzy
msgid "No Collections found in trash"
msgstr "在垃圾堆中找不到集合"

#: classes/class-cpt.php:222
#, fuzzy
msgid "Custom Post Type for Collections"
msgstr "集合的自定义过帐类型"

#: classes/class-messages.php:213
#, fuzzy
msgid "WP Shopify Warning: Any custom changes made to the post title or post content could potentially be erased as a result of resyncing. Consider making changes to these fields within Shopify instead. Custom fields added either natively by WordPress or through plugins like ACF will NOT be erased upon re-sync."
msgstr "WP 商店警告：对帖子标题或帖子内容所做的任何自定义更改都可能会由于重新同步而被删除。请考虑改为更改 Shopify 中的这些字段。WordPress 本机添加的自定义字段或通过 ACF 等插件添加的自定义字段在重新同步时不会被删除。"

#: classes/class-messages.php:218
#, fuzzy
msgid "Share how you're using WP Shopify by allowing <a href=\"https://docs.wpshop.io/#/guides/share-data\" target=\"_blank\">usage tracking</a> and help us make the plugin even better!<br><br> <a href=\"#!\" class=\"wps-notice-link\" id=\"wps-dismiss-tracking\" style=\"margin-right:10px;\">No thanks</a> <a id=\"wps-allow-tracking\" data-dismiss-value=\"true\" href=\"#!\" class=\"wps-notice-link\">Yes, allow usage tracking</a>"
msgstr "分享您如何使用WP Shopify，允许<a href=\"https://docs.wpshop.io/#/guides/share-data\" target=\"_blank\">使用跟踪</a>，帮助我们使插件更好！<br><br><a href=\"#!\" class=\"wps-notice-link\" id=\"wps-dismiss-tracking\" style=\"margin-right:10px;\">否 谢谢</a><a id=\"wps-allow-tracking\" data-dismiss-value=\"true\" href=\"#!\" class=\"wps-notice-link\">是的，允许使用情况跟踪</a>"

#: classes/class-messages.php:223
#, fuzzy
msgid "WP Shopify Warning: It looks like your Shopify private app has been deleted! WP Shopify won't continue to work until you create a new one. Disconnect your current store from the Connect tab to clear the old connection and then enter your new credentials."
msgstr "WP购物警告：它看起来像你的购物私人应用程序已经被删除！WP Shopify 不会继续工作，直到您创建新的。断开当前存储与\"连接\"选项卡的连接以清除旧连接，然后输入新凭据。"

#: classes/class-messages.php:228
#, fuzzy
msgid "WP Shopify Warning: You need to migrate your database tables to the new version of WP Shopify. It's important that you do this before using the plugin or you will encounter errors. <a href=\""
msgstr "WP 购物警告：您需要将数据库表迁移到新版本的 WP 购物。请务必在使用插件之前执行此操作，否则会遇到错误。[href]"

#: classes/class-messages.php:240
#, fuzzy
msgid "Sorry, a secure connection could not be established with the store. Please try clearing your browser cache and reloading the page."
msgstr "很抱歉，无法与存储建立安全连接。请尝试清除浏览器缓存并重新加载页面。"

#: classes/class-messages.php:250
#, fuzzy
msgid "WP Shopify Warning: Unable to cache checkout."
msgstr "WP 购物警告：无法缓存结帐。"

#: classes/class-messages.php:254
#, fuzzy
msgid "WP Shopify Warning: Can't find checkout id to cache."
msgstr "WP 购物警告：找不到要缓存的签出 ID。"

#: classes/class-messages.php:258
#, fuzzy
msgid "WP Shopify Warning: Unable to delete single product cache."
msgstr "WP 购物警告：无法删除单个产品缓存。"

#: classes/class-messages.php:262
#, fuzzy
msgid "WP Shopify Warning: Unable to delete single product images cache."
msgstr "WP 购物警告：无法删除单个产品映像缓存。"

#: classes/class-messages.php:266
#, fuzzy
msgid "WP Shopify Warning: Unable to delete single product tags cache."
msgstr "WP 购物警告：无法删除单个产品标签缓存。"

#: classes/class-messages.php:270
#, fuzzy
msgid "WP Shopify Warning: Unable to delete single product variants cache."
msgstr "WP 商店警告：无法删除单个产品变体缓存。"

#: classes/class-messages.php:274
#, fuzzy
msgid "WP Shopify Warning: Unable to delete single product options cache."
msgstr "WP 购物警告：无法删除单个产品选项缓存。"

#: classes/class-messages.php:278
#, fuzzy
msgid "WP Shopify Warning: Unable to delete cached product prices."
msgstr "WP 商店警告：无法删除缓存的产品价格。"

#: classes/class-messages.php:282
#, fuzzy
msgid "WP Shopify Warning: Unable to delete cached settings."
msgstr "WP 购物警告：无法删除缓存的设置。"

#: classes/class-messages.php:286
#, fuzzy
msgid "WP Shopify Warning: Unable to delete cached admin notices."
msgstr "WP 购物警告：无法删除缓存的管理通知。"

#: classes/class-messages.php:290
#, fuzzy
msgid "WP Shopify Warning: Unable to delete cached connection."
msgstr "WP 购物警告：无法删除缓存的连接。"

#: classes/class-messages.php:294
#, fuzzy
msgid "WP Shopify Warning: Unable to delete cached collection queries."
msgstr "WP 购物警告：无法删除缓存的集合查询。"

#: classes/class-messages.php:298
#, fuzzy
msgid "WP Shopify Warning: Unable to delete single cached collection."
msgstr "WP 购物警告：无法删除单个缓存的集合。"

#: classes/class-messages.php:302
#, fuzzy
msgid "WP Shopify Warning: Unable to delete all cached single collections."
msgstr "WP 购物警告：无法删除所有缓存的单个集合。"

#: classes/class-messages.php:306
#, fuzzy
msgid "WP Shopify Warning: Unable to delete cached product queries."
msgstr "WP 购物警告：无法删除缓存的产品查询。"

#: classes/class-messages.php:310
#, fuzzy
msgid "WP Shopify Warning: Unable to delete all cache, please try again."
msgstr "WP 购物警告：无法删除所有缓存，请重试。"

#: classes/class-messages.php:314
#, fuzzy
msgid "WP Shopify Warning: Unable to delete general plugin cache, please try again."
msgstr "WP 商店警告：无法删除常规插件缓存，请重试。"

#: classes/class-messages.php:318
#, fuzzy
msgid "WP Shopify Warning: Unable to delete single product data cache. Make sure to manually clear via WP Shopify - Tools."
msgstr "WP 购物警告：无法删除单个产品数据缓存。确保通过 WP 商店 - 工具手动清除。"

#: classes/class-messages.php:322
#, fuzzy
msgid "<b>Error:</b> Your request has been rejected for security reasons. Please clear your browser cache and try again."
msgstr "<b>错误：</b>出于安全原因，您的请求已被拒绝。请清除浏览器缓存，然后重试。"

#: classes/class-messages.php:326
#, fuzzy
msgid "<b>Error:</b> Syncing canceled early. Please refresh the page."
msgstr "<b>错误：</b>同步已提前取消。请刷新页面。"

#: classes/class-messages.php:330
#, fuzzy
msgid "<b>Error:</b> No connection details found. Please try reconnecting your Shopify store."
msgstr "<b>错误：</b>未找到连接详细信息。请尝试重新连接您的 Shopify 商店。"

#: classes/class-messages.php:334
#, fuzzy
msgid "<b>Error:</b> Unable to save Shopify connection details. Please refresh your browser and try again."
msgstr "<b>错误：</b>无法保存 Shopify 连接详细信息。请刷新浏览器，然后重试。"

#: classes/class-messages.php:338
#, fuzzy
msgid "Error: Invalid storefront access token. Double check your credentials and try again."
msgstr "错误：网店访问令牌无效。仔细检查您的凭据，然后重试。"

#: classes/class-messages.php:342
#, fuzzy
msgid "<b>Error:</b> Unable to disconnect Shopify store. Missing or invalid access token."
msgstr "<b>错误：</b>无法断开商店商店。缺少或无效的访问令牌。"

#: classes/class-messages.php:346
#, fuzzy
msgid "<b>Error:</b> Syncing canceled early at insert_products()."
msgstr "<b>错误：</b>同步在insert_products（）提前取消。"

#: classes/class-messages.php:350
#, fuzzy
msgid "<b>Error:</b> Syncing canceled early at insert_variants()."
msgstr "<b>错误：</b>同步在insert_variants提前取消。"

#: classes/class-messages.php:354
#, fuzzy
msgid "<b>Error:</b> Syncing canceled early at insert_options()."
msgstr "<b>错误：</b>同步在 insert_options 时提前取消。\""

#: classes/class-messages.php:358
#, fuzzy
msgid "<b>Error:</b> Syncing canceled early at insert_orders()."
msgstr "<b>错误：</b>同步在insert_orders提前取消（）。"

#: classes/class-messages.php:362
#, fuzzy
msgid "<b>Error:</b> Syncing canceled early at insert_images()."
msgstr "<b>错误：</b>在 insert_images（） 提前取消同步。"

#: classes/class-messages.php:366
#, fuzzy
msgid "<b>Error:</b> Syncing canceled early at insert_customers()."
msgstr "<b>错误：</b>同步在 insert_customers 时提前取消（）。"

#: classes/class-messages.php:371
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to delete shop data."
msgstr "<b>警告：</b>无法删除商店数据。"

#: classes/class-messages.php:375
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to delete connection settings."
msgstr "<b>警告：</b>无法删除连接设置。"

#: classes/class-messages.php:379
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Some products custom post types could not be deleted. Please try again."
msgstr "<b>警告：</b>无法删除某些产品自定义帖子类型。请重试。"

#: classes/class-messages.php:383
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Some collections custom post types could not be deleted. Please try again."
msgstr "<b>警告：</b>无法删除某些集合自定义过帐类型。请重试。"

#: classes/class-messages.php:387
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to delete product images."
msgstr "<b>警告：</b>无法删除产品图像。"

#: classes/class-messages.php:391
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to delete product inventory."
msgstr "<b>警告：</b>无法删除产品库存。"

#: classes/class-messages.php:395
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to delete collects."
msgstr "<b>警告：</b>无法删除收集。"

#: classes/class-messages.php:399
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to insert certain collects."
msgstr "<b>警告：</b>无法插入某些收集。"

#: classes/class-messages.php:403
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to insert certain collects, none found."
msgstr "<b>警告：</b>无法插入某些收集，但未找到任何收集。"

#: classes/class-messages.php:407
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to delete product tags."
msgstr "<b>警告：</b>无法删除产品标签。"

#: classes/class-messages.php:411
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to delete product options."
msgstr "<b>警告：</b>无法删除产品选项。"

#: classes/class-messages.php:415
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to delete product variants."
msgstr "<b>警告：</b>无法删除产品变型。"

#: classes/class-messages.php:419
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to delete products."
msgstr "<b>警告：</b>无法删除产品。"

#: classes/class-messages.php:423
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to delete custom collections."
msgstr "<b>警告：</b>无法删除自定义集合。"

#: classes/class-messages.php:427
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to insert certain custom collections."
msgstr "<b>警告：</b>无法插入某些自定义集合。"

#: classes/class-messages.php:431
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to delete smart collections."
msgstr "<b>警告：</b>无法删除智能集合。"

#: classes/class-messages.php:435
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to insert certain smart collections."
msgstr "<b>警告：</b>无法插入某些智能集合。"

#: classes/class-messages.php:439
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to delete orders."
msgstr "<b>警告：</b>无法删除订单。"

#: classes/class-messages.php:443
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to delete customers."
msgstr "<b>警告：</b>无法删除客户。"

#: classes/class-messages.php:447
#, fuzzy
msgid "<b>Error:</b> Currency format not found. Please try again."
msgstr "<b>错误：</b>找不到货币格式。请重试。"

#: classes/class-messages.php:451
#, fuzzy
msgid "Sorry, this product variant is out of stock. Please choose another combination."
msgstr "很抱歉，此产品型号缺货。请选择其他组合。"

#: classes/class-messages.php:455
#, fuzzy
msgid "<b>Error:</b> Selected option(s) aren't available. Please select a different combination."
msgstr "<b>错误：</b>所选选项不可用。请选择其他组合。"

#: classes/class-messages.php:459
#, fuzzy
msgid "<b>Error:</b> Unable to find selected options. Please try again."
msgstr "<b>错误：</b>找不到选定的选项。请重试。"

#: classes/class-messages.php:463
#, fuzzy
msgid "<b>Error:</b> No webhook ID set. Please try reconnecting WordPress to your Shopify site."
msgstr "<b>错误：</b>没有 Webhook ID 集。请尝试将 WordPress 重新连接到您的购物网站。"

#: classes/class-messages.php:467
#, fuzzy
msgid "<b>Error:</b> Unable to remove webhook"
msgstr "<b>错误：</b>无法删除网络钩子"

#: classes/class-messages.php:471
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to sync webhook: "
msgstr "<b>警告：</b>无法同步网络挂："

#: classes/class-messages.php:475
#, fuzzy
msgid "<b>Error:</b> This license key is either missing or invalid. Please verify your key by logging into your account at wpshop.io."
msgstr "<b>错误：</b>此许可证密钥丢失或无效。请在wpshop.io登录您的帐户来验证您的密钥。"

#: classes/class-messages.php:479
#, fuzzy
msgid "<b>Error:</b> Unable to delete license key. Please refresh your browser and try again."
msgstr "<b>错误：</b>无法删除许可证密钥。请刷新浏览器，然后重试。"

#: classes/class-messages.php:483
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to sync smart collections, none found."
msgstr "<b>警告：</b>无法同步智能集合，但未找到任何内容。"

#: classes/class-messages.php:488
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to sync custom collections, none found."
msgstr "<b>警告：</b>无法同步自定义集合，但未找到任何内容。"

#: classes/class-messages.php:492
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to sync orders, none found."
msgstr "<b>警告：</b>无法同步订单，未找到任何订单。"

#: classes/class-messages.php:496
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to sync customers, none found."
msgstr "<b>警告：</b>无法同步客户，但未找到。"

#: classes/class-messages.php:500
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to sync products, none found."
msgstr "<b>警告：</b>无法同步产品，但未找到任何内容。"

#: classes/class-messages.php:504
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to find products attached to any collections."
msgstr "<b>警告：</b>无法查找附加到任何集合的产品。"

#: classes/class-messages.php:508
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to sync variants, none found."
msgstr "<b>警告：</b>无法同步变体，但未找到任何变体。"

#: classes/class-messages.php:512
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to sync webhooks, none found."
msgstr "<b>警告：</b>无法同步 Webhook，但未找到。"

#: classes/class-messages.php:516
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to sync collects, none found."
msgstr "<b>警告：</b>无法同步收集，未找到任何内容。"

#: classes/class-messages.php:520
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Unable to sync 1 or more orders."
msgstr "<b>警告：</b>无法同步 1 个或多个订单。"

#: classes/class-messages.php:530
#, fuzzy
msgid "<b>400 Error:</b> The request was not understood by the server. "
msgstr "<b>400 错误：</b>服务器无法理解该请求。"

#: classes/class-messages.php:534
#, fuzzy
msgid "<b>401 Error:</b> The necessary authentication credentials are not present in the request or are incorrect. "
msgstr "<b>401 错误：</b>请求中不存在必要的身份验证凭据或不正确。"

#: classes/class-messages.php:538
#, fuzzy
msgid "<b>402 Error:</b> The requested shop is currently frozen. "
msgstr "<b>402 错误：</b>请求的商店当前已冻结。"

#: classes/class-messages.php:542
#, fuzzy
msgid "<b>403 Error:</b> The server is refusing to respond to the request. This is generally because you have not requested the appropriate scope for this action. "
msgstr "<b>403 错误：</b>服务器拒绝响应请求。这通常是因为您尚未请求此操作的适当范围。"

#: classes/class-messages.php:546
#, fuzzy
msgid "<b>404 Error:</b> The requested resource was not found. "
msgstr "<b>404 错误：</b>未找到请求的资源。"

#: classes/class-messages.php:550
#, fuzzy
msgid "<b>406 Error:</b> The requested resource contained the wrong HTTP method or an invalid URL. "
msgstr "<b>406 错误：</b>请求的资源包含错误的 HTTP 方法或无效 URL。"

#: classes/class-messages.php:554
#, fuzzy
msgid "<b>422 Error:</b> The request body was well-formed but contains semantical errors. "
msgstr "<b>422 错误：</b>请求正文格式良好，但包含语义错误。"

#: classes/class-messages.php:559
#, fuzzy
msgid "<p class=\"wps-syncing-error-message\"><b>400 Error:</b> The request endpoint was mal-formed.</p>"
msgstr "<p class=\"wps-syncing-error-message\"><b>400 错误：</b>请求终结点格式错误。</p>"

#: classes/class-messages.php:564
#, fuzzy
msgid "<p class=\"wps-syncing-docs-check\">🔮 Please check our documentation for <a href=\"https://docs.wpshop.io/#/getting-started/common-issues?id=syncing-issues\" target=\"_blank\">possible solutions to this specific error.</a></p>"
msgstr "<p class=\"wps-syncing-docs-check\">🔮请查看我们的文档，了解<a href=\"https://docs.wpshop.io/#/getting-started/common-issues?id=syncing-issues\" target=\"_blank\">此特定错误的可能解决方案。</a></p>"

#: classes/class-messages.php:569
#, fuzzy
msgid "<p class=\"wps-syncing-error-message\"><b>413 Error:</b> The Shopify data is too large for your server to handle.</p>"
msgstr "<p class=\"wps-syncing-error-message\"><b>413 错误：</b>Shopify 数据太大，无法处理服务器。</p>"

#: classes/class-messages.php:574
#, fuzzy
msgid "<b>429 Error:</b> The request was not accepted because the application has exceeded the rate limit. See the API Call Limit documentation for a breakdown of Shopify's rate-limiting mechanism."
msgstr "<b>429 错误：</b>未接受请求，因为应用程序已超过速率限制。有关 Shopify 的速率限制机制的细目，请参阅 API 呼叫限制文档。"

#: classes/class-messages.php:578
#, fuzzy
msgid "<b>500 Error:</b> An internal error occurred at Shopify. "
msgstr "<b>500 错误：</b>Shopify 发生内部错误。"

#: classes/class-messages.php:582
#, fuzzy
msgid "<b>501 Error:</b> The requested endpoint is not available on that particular shop. "
msgstr "<b>501 错误：</b>请求的终结点在该特定商店上不可用。"

#: classes/class-messages.php:586
#, fuzzy
msgid "<b>503 Error:</b> The server is currently unavailable. Check the Shopify <a href=\"https://status.shopify.com/\" target=\"_blank\">status page</a> for reported service outages. "
msgstr "<b>503 错误：</b>服务器当前不可用。检查\"商店\"<a href=\"https://status.shopify.com/\" target=\"_blank\">状态页面</a>，了解已报告的服务中断。"

#: classes/class-messages.php:590
#, fuzzy
msgid "<b>504 Error:</b> The request could not complete in time. "
msgstr "<b>504 错误：</b>请求无法及时完成。"

#: classes/class-messages.php:594
#, fuzzy
msgid "<b>Error:</b> An unknown Shopify API response was received during syncing. Please try disconnecting and reconnecting your store. "
msgstr "<b>错误：</b>同步期间收到未知 Shopify API 响应。请尝试断开连接并重新连接存储。"

#: classes/class-messages.php:598
#, fuzzy
msgid "<b>521 Error:</b> Unable to establish an active connection with the web server. "
msgstr "<b>521 错误：</b>无法与 Web 服务器建立活动连接。"

#: classes/class-messages.php:602
#, fuzzy
msgid "Failed to update sync status during the syncing process. Please clear the plugin transient cache and try again. "
msgstr "在同步过程中无法更新同步状态。请清除插件瞬态缓存，然后重试。"

#: classes/class-messages.php:612
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Some collects were possibly missed during the syncing process. If you notice any absent content, try clearing the plugin cache and resync."
msgstr "<b>警告：</b>在同步过程中，某些收集可能丢失。如果您注意到任何不存在的内容，请尝试清除插件缓存并重新同步。"

#: classes/class-messages.php:617
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Some media files were possibly missed during the syncing process. If you notice any absent content, try clearing the plugin cache and resync."
msgstr "<b>警告：</b>在同步过程中，某些媒体文件可能丢失。如果您注意到任何不存在的内容，请尝试清除插件缓存并重新同步。"

#: classes/class-messages.php:622
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Some products were possibly missed during the syncing process. If you notice any absent content, try clearing the plugin cache and resync."
msgstr "<b>警告：</b>在同步过程中，某些产品可能丢失。如果您注意到任何不存在的内容，请尝试清除插件缓存并重新同步。"

#: classes/class-messages.php:627
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Some product ids were possibly missing during the syncing process. If you notice any absent content, try clearing the plugin cache and resync."
msgstr "<b>警告：</b>在同步过程中，某些产品 ID 可能丢失。如果您注意到任何不存在的内容，请尝试清除插件缓存并重新同步。"

#: classes/class-messages.php:632
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Some general shop data was possibly missed during the syncing process. If you notice any absent content, try clearing the plugin cache and resync."
msgstr "<b>警告：</b>在同步过程中，可能会丢失一些一般商店数据。如果您注意到任何不存在的内容，请尝试清除插件缓存并重新同步。"

#: classes/class-messages.php:636
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Some orders were possibly missed during the syncing process. If you notice any absent content, try clearing the plugin cache and resync."
msgstr "<b>警告：</b>在同步过程中，某些订单可能丢失。如果您注意到任何不存在的内容，请尝试清除插件缓存并重新同步。"

#: classes/class-messages.php:640
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Some customers were possibly missed during the syncing process. If you notice any absent content, try clearing the plugin cache and resync."
msgstr "<b>警告：</b>在同步过程中，某些客户可能丢失。如果您注意到任何不存在的内容，请尝试清除插件缓存并重新同步。"

#: classes/class-messages.php:644
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Some collections were possibly missed during the syncing process. If you notice any absent content, try clearing the plugin cache and resync."
msgstr "<b>警告：</b>在同步过程中，某些集合可能丢失。如果您注意到任何不存在的内容，请尝试清除插件缓存并重新同步。"

#: classes/class-messages.php:649
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Some webhooks were possibly missed during the syncing process. If you notice any content not syncing automatically, try using the \"Reconnect Automatic Post Syncing\" tool."
msgstr "<b>警告：</b>在同步过程中，可能会丢失一些网络钩子。如果您发现任何内容未自动同步，请尝试使用\"重新连接自动后同步\"工具。"

#: classes/class-messages.php:664
#, fuzzy
msgid "Please make sure you've entered your Shopify domain."
msgstr "请确保您已输入您的 Shopify 域。"

#: classes/class-messages.php:674
#, fuzzy
msgid "<b>Database Error:</b> The data you're trying to sync is too large for the database to handle. Try adjusting the \"Items per request\" option within the plugin settings."
msgstr "<b>数据库错误：</b>您尝试同步的数据太大，无法处理数据库。请尝试在插件设置中调整\"每个请求的项目\"选项。"

#: classes/class-messages.php:679
#, fuzzy
msgid "<p class=\"wps-syncing-error-message\"><b>Server Error:</b> The maximum amount of server memory was exceeded.</p>"
msgstr "<p class=\"wps-syncing-error-message\"><b>服务器错误：</b>超过服务器内存的最大量。</p>"

#: classes/class-messages.php:684
#, fuzzy
msgid "<p class=\"wps-syncing-error-message\"><b>Database Error:</b> Unable to create migration table.</p>"
msgstr "<p class=\"wps-syncing-error-message\"><b>数据库错误：</b>无法创建迁移表。</p>"

#: classes/class-messages.php:689
#, fuzzy
msgid "<p class=\"wps-syncing-error-message\"><b>Database Error:</b> Unable to create migration table as it already exists.</p>"
msgstr "<p class=\"wps-syncing-error-message\"><b>数据库错误：</b>无法创建已存在的迁移表。</p>"

#: classes/class-messages.php:694
#, fuzzy
msgid "<p class=\"wps-syncing-error-message\"><b>Database Error:</b> Unable to find charset for table:</p>"
msgstr "<p class=\"wps-syncing-error-message\"><b>数据库错误：</b>找不到表的字符集：</p>"

#: classes/class-messages.php:699
#, fuzzy
msgid "<p class=\"wps-syncing-error-message\"><b>Type Error:</b> Unabled to convert data type to Object.</p>"
msgstr "<p class=\"wps-syncing-error-message\"><b>类型错误：</b>无法将数据类型转换为对象。</p>"

#: classes/class-messages.php:704
#, fuzzy
msgid "<p class=\"wps-syncing-error-message\"><b>Type Error:</b> Unabled to convert data type to Array.</p>"
msgstr "<p class=\"wps-syncing-error-message\"><b>类型错误：</b>无法将数据类型转换为阵列。</p>"

#: classes/class-messages.php:709
#, fuzzy
msgid "<p class=\"wps-syncing-error-message\"><b>HTTP Error:</b> Request URL not found.</p>"
msgstr "<p class=\"wps-syncing-error-message\"><b>HTTP 错误：</b>未找到请求 URL。</p>"

#: classes/class-messages.php:719
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> No Smart Collections were found during sync."
msgstr "<b>警告：</b>同步期间未找到智能集合。"

#: classes/class-messages.php:724
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> No Custom Collections were found during sync."
msgstr "<b>警告：</b>同步期间未找到自定义集合。"

#: classes/class-messages.php:729
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> No Shop data was found during sync."
msgstr "<b>警告：</b>同步期间未找到商店数据。"

#: classes/class-messages.php:734
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> No Products were found during sync."
msgstr "<b>警告：</b>同步期间未找到产品。"

#: classes/class-messages.php:739
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> No Collects were found during sync."
msgstr "<b>警告：</b>同步期间未找到收集。"

#: classes/class-messages.php:744
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> No Orders were found during sync."
msgstr "<b>警告：</b>同步期间未找到订单。"

#: classes/class-messages.php:749
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> No Customers were found during sync."
msgstr "<b>警告：</b>同步期间未找到客户。"

#: classes/class-messages.php:754
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Failed to assign Post ID  "
msgstr "<b>警告：</b>无法分配过帐 ID"

#: classes/class-messages.php:759
#, fuzzy
msgid "<b>Warning:</b> Failed to assign Shopify ID "
msgstr "<b>警告：</b>无法分配商店 ID"

#: classes/class-messages.php:764
#, fuzzy
msgid "<b>Error:</b> The WordPress Cron is disabled."
msgstr "<b>错误：</b>WordPress Cron 已禁用。"

#: classes/class-messages.php:769
#, fuzzy
msgid "<b>Error:</b> Failed to save batch during processing. "
msgstr "<b>错误：</b>在处理期间无法保存批处理。"

#: classes/class-templates.php:278
#: classes/render/products/class-pre-render-pricing.php:62
msgid "From: "
msgstr "从："

#: classes/class-updater.php:91
#, fuzzy
msgid "Make sure to <a href=\"%1$sadmin.php?page=wps-settings&tab=updates&activetab=tab-license\">activate your license key</a> to receive plugin updates."
msgstr "请确保<a href=\"%1$sadmin.php?page=wps-settings&tab=updates&activetab=tab-license\">激活许可证密钥</a>以接收插件更新。"

#: classes/class-updater.php:102
#, fuzzy
msgid "Upgrade to WP Shopify Pro by <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">purchasing a license key</a>."
msgstr "通过<a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">购买许可证密钥</a>升级到 WP 商店专业版。"

#: classes/processing/class-vendor-background-process.php:169
#, fuzzy
msgid "The ALTERNATE_WP_CRON constant is set to true as of %s. This plugin cannot determine the status of your WP-Cron system."
msgstr "ALTERNATE_WP_CRON常量设置为 true ，因为 %s。此插件无法确定 WP-Cron 系统的状态。"

#: classes/processing/class-vendor-background-process.php:208
msgid "Unexpected HTTP response code: %s"
msgstr "意外的 HTTP 响应代码： %s"

#: classes/render/class-data.php:121
#, fuzzy
msgid "Missing data. You probably have Lite sync turned on or need to resync your store"
msgstr "缺少数据。您可能已打开精简版同步或需要重新同步存储"

#: public/templates/components/cart/cart-button-checkout.php:29
#: dist/admin.084c6a.js:4723
#: dist/admin.084c6a.js:4735
#: dist/admin.084c6a.js:19718
#: dist/blocks.084c6a.js:8173
#: dist/blocks.084c6a.js:8185
#: dist/public.084c6a.js:4723
#: dist/public.084c6a.js:4735
msgid "Checkout"
msgstr "结帐"

#: public/templates/components/cart/cart.php:38
#: dist/CartContents-public.084c6a.js:42
msgid "Your cart is empty"
msgstr "您的购物车是空的"

#: public/templates/components/cart/cart.php:51
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

#: public/templates/components/cart/cart.php:67
#, fuzzy
msgid "Shipping and discount codes are added at checkout."
msgstr "在结账时添加运费和折扣代码。"

#: public/templates/components/notices/no-description.php:21
msgid "No description found"
msgstr "未找到说明"

#: public/templates/components/notices/no-results.php:24
#, fuzzy
msgid "Failed to load template: <code>"
msgstr "加载模板失败：<code>"

#: public/templates/components/notices/out-of-stock.php:21
#: dist/admin.084c6a.js:9980
#: dist/blocks.084c6a.js:3782
#: dist/blocks.084c6a.js:13430
#: dist/CartContents-public.084c6a.js:314
#: dist/public.084c6a.js:9980
msgid "Out of stock"
msgstr "缺货"

#: public/templates/components/pagination/breadcrumbs.php:319
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: public/templates/components/pagination/counter.php:18
msgid "Page %s of %s"
msgstr "分页 %s / %s"

#: public/templates/components/products/quantity/quantity.php:34
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: wp-shopify.php:30
#, fuzzy
msgid "Sorry, WP Shopify requires PHP version 5.6 or higher. Please look through <a href=\"https://docs.wpshop.io/#/getting-started/requirements\" target=\"_blank\">our requirements</a> page to learn more. Often times you can simply ask your webhost to upgrade for you. <br><br><a href="
msgstr "对不起，WP 商店需要 PHP 版本 5.6 或更高版本。请查看<a href=\"https://docs.wpshop.io/#/getting-started/requirements\" target=\"_blank\">我们的要求</a>页面以了解更多信息。通常情况下，您可以简单地要求您的 Webhost 为您升级。<br><br><a href="

#: wp-shopify.php:41
#, fuzzy
msgid "Sorry, WP Shopify requires WordPress version 5.0 or higher. Please look through <a href=\"https://docs.wpshop.io/#/getting-started/requirements\" target=\"_blank\">our requirements</a> page to learn more. Often times you can simply ask your webhost to upgrade for you. <br><br><a href="
msgstr "对不起，WP 商店需要 WordPress 版本 5.0 或更高版本。请查看<a href=\"https://docs.wpshop.io/#/getting-started/requirements\" target=\"_blank\">我们的要求</a>页面以了解更多信息。通常情况下，您可以简单地要求您的 Webhost 为您升级。<br><br><a href="

#: wp-shopify.php:53
#, fuzzy
msgid "Please deactivate the free version of WP Shopify before activating WP Shopify Pro. <br><br><a href="
msgstr "请在激活 WP 购物版 Pro 之前停用 WP 购物版的免费版本。<br><br><a href="
